點解啲人原諒coffee但唔原諒賓穎

Coffee而家仲要接廣告賺錢
買到幾層樓
你哋班連登仔仲當年係咁打壓佢

連登仔有邊個係唔打壓

可憐我泳

咖啡單野假到仆街
都唔知點解有人會信

coffee個BB好得意

邊有咩原唔原諒
肯露對波就乜都得啦

殘廁扑野 vs 老公偷食

coffee 嗰陣係咪出軌同個有婦之夫去殘廁扑野呀屌
咁都有得講嘅
coffee咪最多話佢行為不檢姐

屌 coffee呢d咁既暗星 who cares
許志安 鄭秀文呢d唔同level架嘛

coffee 個陣又無拍拖
又唔係做人第三者

事件性質都唔同

Coffee唔做明星 都有瑜珈老師做 仲要有d名氣
賓穎乜都冇

兩單爭咁撚遠

仲未計雙方嗰陣都冇同邊個邊個確立情侶關係呢？

有得比較？

coffee嗰陣好似係搏無線同佢解約

點同 呢單人地有老婆 coffee只係同個男人係殘廁傾計 都冇做咩

coffee：無岀軌 對方非人夫 雖然公眾地方但殘廁無第三人

賓穎：岀軌 爛口 對方人夫 事發有第三人在場都旁若無人

當年邊有連登

好似殘廁挑戰大家道德底線多啲

coffee擺明自己call記者做新聞啦

Coffee果陣單身
又唔係有婦之夫
最多行為不檢
點有得同勾人老公嘅死姣精比

要比應該用 EO2 果條友同梁榮忠果 D 比

On9 post 錯撚晒focus

Coffee 擺明做新聞等人識佢順手完約唔續
之後教瑜珈番身啦

其實應該拎朱慧敏嚟比
佢之前勾人男朋友，同梁榮忠車震
但後來愛回家馬壯時期又比個女人洗底彈起

coffee借呢單嘢甩咗tvb份約自由身接job啫

唔係單殘廁
佢有今日咁多人識咩
佩服佢轉形象轉得咁成功

兒登呀，兒登，幾時先有用腦既人出post

兩單完全唔同既嘢，咁都可以叫對比？

咖啡單野擺明自己放料

夠膽講Coffe 形象一向比雞穎好

Coffee 有冇傷害到咩人？ 你有冇聽過佢周街發姣？人地依家相夫教子又教人健康減肥對個工人又好不知幾正面

你都係咪講嘢啦

樓主係黃心穎定佢啲護主犬兩單差咁遠都拎嚟講

咁佢做瑜伽真係幾勁咁

用下腦 coffee個時頂多叫公眾人物唔檢點（加佢唔好彩個排無新聞 啲狗仔連佢呢啲暗星都追擊）男歡女愛好正常 每個星期老蘭都大把

至於今次安心 賓穎自己有仔仲要食人夫 仲未計許志安老婆係sammi
不過都佩服佢 許呢啲過5張既老人都姣得落果然食得唔好哂

coffee係殘廁阻人姐，本身又無老公男友

可以做菲傭

coffee果D最多叫打野戰 對手可以係男朋友/sp 冇問題
偷食就唔同
呢D野都搞唔清楚 連登仔一入道德判斷就思考都冇
幾可憐

你睇下佢搞咩人

樓g係咪弱智成咁 兩單野點比 用下腦開post la

殘廁gathering 邊撚個原諒佢？

殘廁扑野又唔係做第三者,冇乜問題

一個2打6暗星 一個人夫大戰tvb稱紅既女星 大家識分啦

真係問得出呢條問題嘅個腦都唔知係咪空嘅

晒9氣
一沉百踩呢d野會講理由既咩

一來娛樂圈嘅嘢耐左就無咁多人記得
二來工作上有表現又會淡化左以前嘅醜聞
朱慧敏演技唔係影后級但係拍愛回家都叫做ok
相反阿嬌呢啲偶像派咁多年都係7下7下就...

賺勁多宜家

呢樣要睇佢哋有冇通壹叛台嘅情節，咖啡妹係去咗傷健廁偷歡，但係佢當時知名度唔係高，偷歡對象係圈外嘅，煲嘢唔係蘋果搶先報嘅，對TVB影響只係有限公司，TVB提前同佢分手，掟煲費好似好奀，但都係曲線放生，俾多少機會佢喺其他領域作新嘗試吖。至於黃B穎......小弟可以預期TVB一方面會永久雪佢(雪到完約)，另一方面都會即時向其他電視台、唱片公司、娛樂企業通報呢煲嘢，勸喻行家收留呢位叛將之前諗清楚。

不過佢都洗左十幾年底
同埋對方唔係天后人夫
依家鄭同許係樂壇集體回憶
條女真係會無得撈

仲要最後冇搞話返屋企先搞

Coffee件事真定假都好 tvb即刻話炒 驚死俾d二打綠影響公司形象 今次黃心穎肯定下鳩佢落地獄 唔洗至意番生

轉行做保險啦 咁撚姣咁鐘意做雞好適合

其實coffee 真係好唔靚

保險業都唔會歡迎犯齊三大叛(背叛愛侶、公司、母校)嘅契弟......

Coffee都係臭雞黎 唔知點解洗到底

毒撚冇情趣未撚扑過嘢 你嘅（大家）都幾（大家）

coffee根本係臭雞, 但香港人好善忘

coffee 其實好正,樣唔差 至少body完美，o個時同馬明拍沙灘露奶,個個話正, 一出左殘廁新聞 d人先踩佢 話佢流馬車
宜家又高價瑜珈班 又密密接廣告 月入廿幾三十萬無走雞

Coffee個單又唔係同人老公扑野

下... 認真？
樣衰到同吳若希個b有得揮

coffee嗰時都係搞d未結婚富二代
弊在賓穎依家係搞有婦之夫
仲要sammi係出哂名嗰d
人地有家庭仲要走去搞
差太多

G持
雖然賓穎份人咁黑
可能個閪仲係Pink㗎呢

斷正喎邊度假?

對方係一個全香港人都知既有婦之夫
仲要全香港人都知老公老婆係邊個

約埋記者係度做show
想炒大佢同TVB解約咋

無人J佢個樣